有無手足法國攪罷工好似裝越位

要大家有默契夠齊心先至會成功

假豬腦

手足建議你改返個名唔好侮辱我老死

講得好 我仲開心咗一秒

我仲以為豬sir回歸

有白衫後上咪仆街？

系

真

其實場場都有人咁玩既咪好撚屈?

珍